新華社批侮辱國旗褻瀆全體中國人民

【Now新聞台】內地傳媒批評，有人多次侮辱國旗，是對全體中國人民的褻瀆，呼籲在大是大非面前要作出正確選擇，旗幟鮮明地守護國旗。

新華社發表評論文章，指周日在沙田大會堂有國旗被扯下並遭多人踐踏，亦有人用黑色噴漆塗污國旗，更將國旗扔進垃圾桶裡和附近的城門河中，批評這些行為是喪失良知，背德違法的惡行，凸顯暴徒對國旗與國家的仇恨。

又指3個多月來的修例風波中，侮辱國旗的惡行不斷上演，有國旗被焚燒和扔進大海，做法是對國家和民族的侮辱，更是對全體中國人民的褻瀆。侮辱國旗者除了激起全體中國人民的強烈憤慨，亦違反《國旗法》，必將受到法律嚴懲。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

敵人反對

做嘢前記得包實自己 有人被拉呀

又中G點

又嬲嬲豬

831 太子無名義士

929燒chinazi旗囉

唔係香港燒 可以全球齊齊燒

褻瀆
佢地啲蝗當自己係神？

革命要贏只有四個字：逢中必反。

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

全球燒旗嘅話有咩好講
929101

繼續，琴日睇到不知幾開心

黨，國，軍旗一齊燒

哦

14億護旗手呢
去左邊

幾時先識燒黨旗

不過手足要包好啲先

我哋唔係中國人唔關我哋事